[2017第一勝] 利物浦 對 曼城 (二)

屌 燈名

咁多個po

3:0

口口好推呢個 個燈名